我己經發明左永動機

冇錢呀，依家有永動機有錢買料

你知唔知咩叫永動機?
你呢舊嘢本身就已經有電能輸入咗去,仲可以話係永動機
厲害

申請專利

破唔到post處

[serious] 永動機有兩種

用名創優品不意外

未得閒住

點解重開到post

諗起永動貓個gif

rip

願聞其詳

你咁樣只係將個電路循環左姐

過程會有損耗

整炸彈

條線有電阻 輸入會少過輸出

利申:鳩up

樓主請定時上水報平安

睇住間屋都燒撚埋

你唔推郁舊野佢點動 從而點永動？
有能量輸入永動機先有能量推動自己 好似係

等睇short circuit爆炸

樓主申請到專利之前千萬唔好出街 定時上水報平安同注意人生安全 我盡快搵巴打保住你

盞燈fail左，有能量損耗左

真心 就算冇燈，電池一樣會有能量損耗，因為有內電阻

利申 尻up

成班on9笑柒樓主買名創
根本樓主想用喱個設計引發微型核爆
再利用核聚變發電

Output駁input
即係舊電不停放電
同時又不停叉電
神發明

好快俾人暗殺

係絕對0度係work架

妳岩 有光能流出

仲未有gif

仲有熱

仲永動機
因住短路

我上次都係咁玩 唔洗兩個壞埋 冇爆

*兩個鐘

樓主竟然仲出到post

電線都有loss

永動機？邊到動呀？睇下

唔通係粒燈

用少少電就製造到猛烈爆炸

永動貓

做乜貼出來

俾樓主搶先一步發明

為左世人既福利,我唔會申請專利

Nikola Tesla係我恩師

唔申請會俾愛迪生搶先。

死傻西